你 將 自 動 切 換 手 動 呼 吸 模 式

呢啲玩過太多次，下意識轉30秒就正常返

眨眼